尊乜撚野重家屬意願呀？婦人之仁！

而家打緊仗，講個勢！今晚勢頭最好，叫得到最多人，咁都唔開波，等拜山先黎開呀？

難聽講句
咁叫打仗咩 比人打撚死就差唔多 雞旦扔石頭

事情要分先後，唔同意為咗悼念而放棄抗爭

真係屌你老味食住個勢打反擊啦唔通坐定定等輸波咩

未開波已割席。

手足只係condom，議席最重要。

咁做只會係送頭... 唔好衝動

劉備當年就係因為關羽比呂蒙斬頭, 唔聽孔明講死都要傾全國之力打吳, 最後輸到仆街...

嬲, 可以; 但唔好衝動

5毛

係！
要休息
仁拳法，休息
區議會，休息
死人，休息
宵禁，休息
入集中營，慢慢休息

Block bye

理性討論, OK?

我係叫大家唔好衝動姐... 唔係話反對大家

最後等民情熄哂先周末出黎俾人拉

你班人起左底先留言啦

收皮啦 五毛

大家仲屌我5毛

屌你老味起左樓豬底先啦:

#1
徐永強
•
3 小時前
你班暴徒仲要用幾多後生仔女既性命做彈藥？雨革嗰時個個話等有第一滴血就全面開戰。而家呢？人都死左幾個，開戰未？
其實你地根本唔會開戰，反而係想永續抗爭，說穿了就係一班唯恐天下不亂既反社會分子。

佢先係5毛/狗, 佢就係想挑動大家今晚出去送頭呀!

樓豬我你屌你啦, 頭先屌完人利用周同學呢家又屌人今晚唔敢出黎

你咁都唔係分化撚?

講歷史都做下功課，當年蜀軍既義憤填膺係先贏到開巷
孫權仲為左避開蜀軍氣勢，避戰退守唔敢打
輸係輸在劉備將軍營紮成連營，俾陸遜一把火燒晒
同本身想報仇既情緒係毫無關係
真係要拎夷陵黎俾香港人學習既，係從蜀軍出發到真正開波中間歷時半年，俾對手以逸待勞仲衰過有義憤填膺地進攻

拋書包都拋到咁，倒不如收收嗲

拉

咁點睇樓豬今日開POST:

#1
徐永強
•
3 小時前
你班暴徒仲要用幾多後生仔女既性命做彈藥？雨革嗰時個個話等有第一滴血就全面開戰。而家呢？人都死左幾個，開戰未？
其實你地根本唔會開戰，反而係想永續抗爭，說穿了就係一班唯恐天下不亂既反社會分子。

佢似唔似用緊離間計?

但我地無阿七呢D 軍師... 次次出去都係白白送頭

樓豬係咩人唔係我唔知，但我單純反對你舉既例子
加者，若然大家真係咁容易受人一句兩句就影響到判斷、煽動既人
相信都唔值得存在於2019年11月既連登，每個人心中都有想做唔想做既事
但樓主講既野冇錯，亦唔似劉備夷陵既故事既故事，所以我先反駁你
我明你講緊乜，但我唔係失敗主義既人，亦唔係成敗論英雄既人
就算劉備最後慘敗，我都欣賞佢當時為兄弟報仇而出兵

失敗主義者真可憐。

呢位手足型撚到，屌打隻懦夫

認同 君子報仇十年未晚

打仗係講時機

樓主想消費死者？ 人地家屬意願都唔聽 你憑乜撚野出聲？ 樓主有幾尊重死者？

樓主呢d撚樣只係識消費死者